核爆都唔割！！！！！

總之唔好再屌勇武做左啲咩，前線加油，文宣組會做你後盾。 目標：五大訴求同埋屌爆黑警